---
title: Einde vakantie
subtitle: Nagedacht over het leerdossier...
date: 2017-10-22
---

Tijdends de vakantie leek het mij een geschikt moment om te gaan nadenken welke starrt's ik kon gaan schrijven voor mijn leerdossier. Ik baalde er alleen een klein beetje van dat er niet vanaf week 1 duidelijkheid was over het leerdossier. Ik had dan meer notities kunnen maken in de eerste weken als ik me in een situatie bevond die geschikt was om op te reflecteren.